比卡超失蹤左

佢被辭職機會好大